中共注定永遠降服唔到香港人

這是兩個民族的鬥爭

民咩族

人類 （全世界）v.s. 反人類（共狗）

2個種族

人類與怪獸嘅對決